真人真事 如何在27歲從零開始成為職業足球員

現在我已經有份穩定的收入，確保以後生活無憂，但我問了問自己，這真的是我想過的生活嗎？想當初我也曾經想過當足球員，被世人歌頌，為球迷奮鬥。此刻，我的足球夢又再次燃燒起來。然而，27歲的我幾乎沒有機會被職業球會看上，那麼我到底如何成為一個職業足球員呢？

當我正沉思有什麼途徑可以讓我成為職業足球員，我想了很多，職業球會終究不會讓27歲的萌新上場。所以，我唯有自己創立一個球會，自己當班主，但憑我自己的資金一定不足夠。正值此時，我看了一則外國新聞，並想到了一個方法。我決定以眾籌方式騙取收集資金，以創立我自己的球會。

一開始我嘗試在lihkg開主題，以自己的夢想和經歷打動人心，吸引捐贈者。但只有很少部分人捐款了。於是，我開設了分身帳戶「六XXX」，「XX麵」和「攬XX」再各自加上不同背景設定，以加速捐款的速度。如是者，我用11個月時間就收集了足夠的資金。接下來我很快就會創立一間新球會，然後簽下我自己，如此一來我就能在28歲迎來之前成為職業足球員了。

推完再睇。

仲夠唔夠營運成本

球會改咗名未？

唔夠錢的，開post，我相信一定籌到比你

樓主冇爆肛相唔夠真實

F.C. Chicken Pleasure

弱能名，

你有咩高能名推薦？

細哥仲細 改到呢個名算唔錯啦

Objection United
英文：Fan Dui Lian

Kylling Fornøjelse F.C.

下面係英文咁上面係咩？

咪英文囉

中國人就用中文啦 能样！

我BNO

細雞樂同大雞樂有乜關係？

細雞樂=細隻版大雞樂
大雞樂=大隻版細雞樂

推

Key到有

冇後續？